大家估下癲狗今個星期煮咩?

鐡鑊煎西冷扒

鑊仔牛排（多汁）

估中7成

有牛 有鑊
唔通又係牛河

唔係

正過牛河

佢今日唔見左

乾煎牛排
煎到塊皮脆卜卜

狗 today go where ar

他知道哭是沒有用的，所以他選擇9up

上大陸做野，岩岩番

中山

好玩

煮啲易整既ok?

放心，唔難

滑蛋牛肉飯

黑椒牛仔骨

蛋牛治

You think you know dating apps, but you don't. Not like this one. Join a community of real people looking for relationships.

巴打你估左三樣，其中一樣中左
太勁了